# batdongsanvn v2.0

## phiên bản v2.0 cập nhật vào ngày 05-10-2018

### những điểm mới so với phiên bản v1.0

+ thông tin phong phú hơn, số lượng dự án nhiều hơn (rất nhiều).
+ bổ sung đường dẫn hình ảnh trong của từng dự án.

thân ái,

verpekstudio
